咁能大雨，天日唔係八號我叫你一聲契爺呀

利申 識人係天文台做

留名等睇契弟出現

我都知聽日八號

駁唔到...

真

星期日肯定十號，唔係既我死全家

今晚12點就8號

聽日13號

契爺！

豬蛇